https://web.archive.org/web/20050313021048/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=349

### [6980] ちょこ	2002.07.08 MON 20:39:29　
	
こんばんは～本っ当に暑いですね・・・

＞６９７５無言のパンダ様
う～素直に羨ましいっス。友人に頼むなどして網を張っとくべきでした。あの後すぐ番組のHPでチェックし同じくCHファンの友人からVTRの事など事細かに聞き出しました！今までイラスト集やらガイドブックやら見つからない物は北海道の本屋から取り寄せたりして執念で手に入れてきましたがこればっかりはお手上げです

先々週の土日になりますが高校時代のCHの友人と第４回VD上映会をやりました。今回も徹夜でGOOD　LUCKやGOOD　CITYといった美味しいところをPICK　UPしてかなり盛り上がりました（＾＾）それにしてもCHの人気ってスゴイです。他のに比べてダントツ借りられてました。GOODCITYのセイラの話が好きでこれは絶対見ようと言ってたのですが大手レンタルショップに毎日行ってもいつも借りられてて結局１ヶ月くらいしてやっと借りられました。他にもグッバイ槙村や都会のシンデレラ等物語の節目的な部分や美味しい所はいつもなくて、ファンはよく心得てるんだなーとか思いつつ嬉しいよーな悲しー様な・・・

明日は待ちに待ったAH４巻発売日ですね！金曜の他にも楽しみな日があるって素敵（＾＾）


### [6979] kinshi	2002.07.08 MON 11:00:12　
	
こんにちは、まずは、
葵さま、無言のパンダさま、おぼえていてくださって
ありがとうございます。
（ファルコン、サンドイッチつくっちゃう！）

リョウちゃん24位やりましたね、まずまずってとこでしょうか？
ＡＨの発売日7日と9日まちがえてるし・・・なにしてるんでしょう
私って・・・・。（香ハンマー２ｔ）
いよいよあしたですね、４巻　・・・まちどうしいよ～

しかし！！何だ！この暑さ！バテル～！！
みなさんも、急な暑さに負けないよう　がんばりましょう！
今年の夏は、辛そうだね、都心は、いったい何度まで上がるんでしょう。
では、また。

### [6978] 千葉のOBA3	2002.07.08 MON 08:48:42　
	
おはようございます。　見ましたよ！アニメキャラベスト１００。子供達と３人でバカ受けしながら見てました。りょうちゃん２４位かー。大健闘じゃないですか。しかしあのＶＴＲには私も６９７０　いちのさま同様、もっとかっこいいところがあるだろうがー！と大ブーイングでしたが・・・。おお＠しのケンが、コ＠ドルのジョーより下とか、ア＠ロがシ＠アより下とか、主役食いのサブキャラの健闘もすごい（当然？）ですよね。あれ見てたら私も、ひょっとして海ちゃんがりょうちゃんより上にきたりしてとか、マジで思ったもん。？？？

６９７３　ちょこさま　私もビデオとりましたよーん。

６９６１　いもさま　私も思いましたー！信宏，海ちゃんにタメ口きいてるー！？いいのかー！？

お久しぶりの方々、はじめましてと、おひさしぶりです。なんかみなさん、色々とがんばってるんだなーと、ここのカキコを見て思います。あーー、私もがんばらなきゃなーーー。

６９６７　無言のパンダさま　ホント、この暑さにはまいりますね。エアコン直ればいいけど。私同様ポンコツですから。でも、なんか来週号の展開もすごく気になります。早く読みたーい！と思う気持ちと板ばさみですね。アハハ・・・。

さー！明日は第４巻の発売です。また、もりあがりそうですねー！

### [6977] 九郎	2002.07.08 MON 00:06:24　
	
失礼します！本当にひさしぶりにカキコします。覚えてる方いないでしょうが…。学校の課題やら就職活動やらＨＰ作成やらで書き込むタイミングを逃してしまっていました。
がアニキャラ１００をみてカキコしたくなってしましました！
みなさんやっぱりチェックしてるんですね！私も思わずビデオで
撮ってしまいました！２４位♪うれしいですね！やっぱり！
もちろん私の中では１位ですが…。神谷さんもやはりすごい方ですね。１００人中３人もランクイン！もっとすごいのは６人（？）ものランクインがあった野沢さんですが…。

＜先週のＡＨ感想＞
読んでいてふと思ったのは、リョウの顔がＣＨの頃というかＡＨ
始まったばかりの頃よりすごくやさしくなったな…と。阿香やターニャを見る顔がすごく。もちろん阿香もですが…。
これから２人がどんな顔を見せてくれるのか楽しみです！！

では失礼しました！！


### [6976] RYO	2002.07.07 SUN 23:08:37　
	
こんばんわ。・・・って言ってもみんなもう僕のことは忘れていますよね。いやー最近教習所をやっと卒業したりといろいろとあって、カキコしてなかったんですよね。

　でも皆様方のカキコは毎週拝見さしていただいていますよ。バンチも読んでます。

　アニキャラ・ベスト１００に我らが冴羽リョウがランクインしてましたよね、すごい。２４位は大変な快挙ですよ。でも、ルパンは五人ランクインですか、しかもルパンは4位、作品自体は2位とサスガ。やっぱり、みんなに愛されるのはかっこよさや、強さだけじゃなく、キャラクターが大事なんだなーと改めて思いました。男から見てもリョウやルパンはカッコイイと思ってしまうほどですから。

　さっきまでやってた。「ダーク・エンジェル」どこか香瑩ににてるようなきがするんですけど。なんかとてもおもしろかったです。また、顔出すんで、よろしく。おやすみなさい。

动漫角色前100名中，我们的冴羽獠上榜了呢，很厉害。第24名是非常大的壮举。但是，鲁邦有五个人上榜吗?而且鲁邦是第4位，作品本身是第2位。果然，被大家喜爱的不仅仅是帅气和坚强，角色也很重要啊。从男人的角度来看，也会觉得亮和鲁邦很帅。

### [6975] 無言のパンダ	2002.07.07 SUN 23:05:53　
	
こんばんわ★

＞ちょこ様（６９７３）
「アニメキャラ・ベスト１００！」録画出来てなかったんですか？！私もそういうことが何度かありましたが、今回はバッチグー♪撮れてました！今見たばかりです(^^)
前回のアニメベスト１００には少しガッカリでしたが、今回は多少なりともアニメシーンが入ってて良かったです。
今回一番びっくりしたのは、のび太くんよりジャイアンのほうが上位だったことでした（笑）
でもリョウの２４位は大健闘ですよね～♪
ケンシロウの６位は天晴れ！神谷さんバンザイ！
ちなみにライディーンもですよね？たしか。

それでは、おやすみなさい(-_-)zzz

### [6974] 葵	2002.07.07 SUN 21:36:06　
	
　見ました！「アニメキャラ・ベスト１００」！前回の作品部門でちょっと残念だっただけに、２５位まできて「この上にはハイ○やドラえも○、ルパ○がいる！やばいっ☆」と思った矢先、２５位でした。セーフッ！！（^_^;筋肉マンにケンシロウ、そしてリョウちゃん。改めて神谷さんの偉大さを感じました。次はアニソンだっ♪

＞いもさま［６９６１］
　ふふふ。私も始めはリョウだと思いました。でも華奢すぎるし…何より胸があったんですよ。それでわかった私です。（^_^;

＞タウンハンターさま［６９６２］＆Kinshiさま［６９６４］
　おひさしぶりです～♪またカキコしにいらして下さいね～。

＞葉月葵さま［６９７１］
　はじめまして”｢元祖」葵”です。（笑）「生まれた年に始まった漫画」ですか？年齢にだいぶ差があるようですが、同名のよしみでよろしくお願いします。（^_^;

看到了!“动画角色100强”!在上次的作品部门中稍微有些遗憾，到了第25名，心想“这上面还有hi〇、哆啦a梦〇、Lupin3世〇!啊呀呀~”的时候，就排到了第25名。Safe!(^ _ ^;肌肉男健四郎，还有獠。再次感受到了神谷先生的伟大。接下来是动漫歌曲♪

### [6973] ちょこ	2002.07.07 SUN 21:33:16　
	
アニメベストキャラ１００が予約したのにとれてなーーーい！！
（＞＜）テストやらレポートやらでカキコ出来ないほど多忙な中
３週間前から楽しみにしていたのに！投票までしたのに！突然用事が入り慌ててセットしたせいかなぜかちびま＠こちゃんとサ＠エさんが・・・取れてないと分かった瞬間凍りつきました。正直テレビ局に行って直接交渉したいぐらいです。（追い返されると思いますが）どなたか取りませんでしたか～？（；；）

### [6972] marimari	2002.07.07 SUN 21:27:02　
	
＜[6970] いちのさん
初めまして、marimariです。わたしも見てました！CEもランキングされるかなーなんて思ってたんですけどね。やっぱり、アニメは「もっこり～」のイメージなのかも。自分も原作見るまではそうだったし（爆）あと、神谷さん２作品ランクインおめでとうございました。

ドラえもん、というより藤子不二雄強し！何作品入ってたんだろう？ごめんなさい、声優の生ヴォイスにはひきました（笑）

### [6971] 葉月葵	2002.07.07 SUN 21:00:48　
	
始めまして。
コンビニで売っている350円くらいの漫画(?)でCHを読み、はまってしまいました。そして三日で文庫版CHとエンジェルハートを買いました
リョウの大ファンになっていまいました(笑)
自分が生まれた年に始まった漫画にはまるという事も面白いなーと思いつつ、今日もCHとAHを読み返していました(^^)

それで、下の方にもカキコがありますが。
100ランキング観ました。
リョウがランクインされていたので、狂喜乱舞でした(笑)
VTR長くて嬉しかったです(^^)
アニメは夏休みになったら見たいと思います。
それではこれからも頑張ってください。

### [6970] いちの	2002.07.07 SUN 20:03:10　
	
見てましたよ！！アニメキャラベスト１００！！
我らがリョウちゃんは２４位！！！もうちょっと上位にランキングされてもおかしくはないと思ったのですが・・・でも、２４位でもすごいことですよね。
順位よりも番組内で流れたリョウちゃんのＶＴＲですが、もっとカッコイイのがあるでしょ！！！なんかスケベなとこばかり強調されていた気がしてふにおちませんよ。つねに「もっこり」しているわけじゃないんだぞ！！！

あと、ケンシロウが６位に入っていましたね。ケンシロウのＶＴＲはカッコよかったのに・・・（カッコ悪いところがないのか）

１位のドラえもんはメジャーすぎて忘れていました(汗）。

我看到了! !动画人物best 100 ! !
我们獠酱是第24名!!!虽然我觉得排名再靠前一点也不奇怪···但是，24位也是很厉害的事情呢。
比起排名，节目里播放的獠酱的VTR，有更帅的吧! ! !总觉得你强调的都是些好色的东西，我很不满意。并不是一直在“为难”哦! ! !
还有，健四郎排在第6位。健四郎的VTR明明很帅……(没有不帅的地方吗?)
第1位的哆啦a梦因为太重要反而忘记了(汗)。

### [6969] まる	2002.07.07 SUN 19:59:58　
	
こんばんは
さっきＴＶを見ていたら、キャラクターランキングベスト１００に２４位にリョウちゃんが入ってました。うれしさのあまり声をあげてしまいました(^0^)v

晚上好
刚才看了电视，角色排行榜前100名里亮排在第24位。太高兴了，我都叫出声来了(^0^)v


### [6968] 玉井真矢	2002.07.07 SUN 19:53:17　
	
アニメキャラベスト１００。
りょうは２４位と大健闘でしたね！！
全体的に主人公よりサブキャラのほうが上位ランキングされていたのでもしかしたら・・・
と思いましたが結局、香は出てきませんでした。
そこがちょと残念でした。

ドラえもんは改めてすごいんだと思いました。

皆さんはどう思いましたか？

动画角色前100名。
獠是第24位，非常努力呢! !
整体上比起主人公，副角色的排名更靠前。
虽然这么想，但是最后还是没有香。
这一点有点遗憾。

再次觉得哆啦a梦很厉害。


### [6967] 無言のパンダ	2002.07.07 SUN 17:19:37　
	
こんにちわ☆

今週のＡＨ、意外な解決策でしたねー。
私としては、もうちょっとアクションとか見たかった気もするけど、でもリョウは最善の策でターニャたちに安心して幸せに生きる道を開いてくれたんですね。
そして香瑩は喜びの涙の味を知ってまた成長を重ねる・・・。
「涙の○だけ強くな○るよ♪」って感じ？！
でも香瑩の「私・・ＣＨの仕事できない体に・・・？」ってセリフ、なんだか笑っちゃいました(^_^;)
あとターニャとパパの再会のシーン。
とっても感動的な場面なんだけど、クマの着ぐるみの頭をとったパパの上半身と下半身の落差にも笑ってしまいました（汗）

＞千葉のＯＢＡ３様（６９５７）
エアコンの修理ですか！？それは大変！
いちの様の言葉をかりるなら「このなべ底のような暑さ」の中、木曜まで出来るだけ体力を温存していてくださいね(^_^;)
「バン木探検隊」は千葉のＯＢＡ３様のご都合のいい時だけ出動してくださればＯＫですので♪

＞ｋｉｎｓｈｉ様（６９６４）
おひさしぶりです！お元気でしたか～？
またこれからは、ちょくちょく来られるということで嬉しいデス♪シャンちょんの成長になぜか親心！？なんだか、わかります（笑）

ではまた。(^_^)/~

### [6966] ぷち	2002.07.07 SUN 16:59:53　
	
みなさん初めまして。
ぷちと申します。
文庫版のＣＨを２～３年前に読んで、北条作品にハマり、
当時深夜でアニメの再放送をしていたのを見て、
神谷さんにもハマりました。
新参者ですが、以後よろしくお願いいたします。
今日！ＢＳ日テレのＣＨスペシャルを見ましたよ～！
録画は失敗したけど･･･（T-T）
でもっっやっぱりっ香とリョウコンビは永遠に不滅ですよねっ！

### [6965] Con	2002.07.07 SUN 16:28:57　
	
＞[6945] marimariさん
「ＬＥＯＮ」！
全くおっしゃる通りです。
光源氏的思想は海外でもロマン扱いされるということでしょうか？

### [6964] kinshi	2002.07.07 SUN 10:15:24　
	
おはようございます。めちゃ　久しぶりのkinshiです。
覚えていて、いただけているでしょうか？

初めての方　はじめまして・・・ここのＢＢＳのカキコの
平均年齢を上げている　kinshiです。よろしく♪

今日から、また、ちょくちょく　寄らせていただきます。

しばらく　これなかった間、阿香も、かなり変わって
ずいぶん成長したようですね、（なぜか親心・・・）

ここの、ＢＢＳも、一年・・・ですか・・・・。
そういえば、去年は、一日で、２画面に渡っての
かなりの量の書き込み　でしたね、また、そうなるように、
がんばりたい！（・・と思うのは、私だけ？）

７日のＡＨ４巻　楽しみ！それと雷神が、また、
発売になるそうで・・・それも楽しみですね、
でも・・・なんで、雷神っていう名前なんだろう？
外国受けするのかな？

（北斗の拳のイメージにはいいとおもうけど・・・）

と、久しぶりのカキコに　少々あがっています（ドキドキ）
それでは、またね♪。
まだ、一度も　天の川というものを　見たことのない
kinshiでした。

### [6963] タウンハンター	2002.07.07 SUN 01:11:51　
	
お！そういえば、日付変わって今夜はタナボタ・・いや、
七夕だ！

香とリョウ、天の川で再会出来ないかなぁ・・・
（なんてロマンチック・・ってオイオイ、リョウは死んでねぇってーの！！）失礼しました。

### [6962] タウンハンター(梅雨明けまだかな？）	2002.07.07 SUN 01:07:40　
	
今日は。いや、今晩は。
久々で少し舞い上がり気味の私です。
毎週先生のマンガを読ませてもらっている
今日この頃、みなさんいかがお過ごしです？
（いかん！本当に舞い上がってる！）
ところで、
だんだんグラスハートと呼ばれなくなり、主人公の彼女は
ひそかに香の代役？みたいな感じで話が続いてますよね？
このままいけば、シティハンターのパラレルのはずが何か
変な方向に進むんじゃないかと危惧しているのは果たして
私だけでしょうか？なんとなくホッとしているような
いないような・・・１年前とはだいぶ状況が変わって
しまったので、なんとなく引っかかるものが胸の中にあるんですよね・・・。
う～ん、何かとりとめのない内容になってしまった・・・
（何ヶ月ぶりかだからかな？）
では、昔ご存じのかたも、最近のかたも、おやすみなさい～


### [6961] いも	2002.07.06 SAT 23:39:07　
	
こんばんわ。

今週号よかったです。(^^)
ずーっと悲しい想いをしていただろうに、
こらえていたものが一気に吹き出したように
ポロポロと大粒の涙を流すターニャが印象的でした。
え～と、一つ気になったんですが‥。
信宏くん‥、君は海ちゃんにタメ口じゃないか！！？
も、もうそれが自然なのかしら。(^_^;)

ところで、今回の扉絵なんですが‥。
私はあのクマさんをターニャパパだと思いこんでいました。（滝汗）
「ちょっと腕細いな、胸筋すごいな。」とは、思ったんです！
でも、葵さまのカキコ[6950] を読むまで全く気が付きませんでした。『クマさん＝ターニャパパ』の方程式が頭の中でできあがっていたみたいで。（汗）
ああ、なんて観察力の無い私‥‥。

あまりにも切ない大間違いだったので、この辺で失礼します。（汗）
いもでした。
